有無人起2號巴士上面唔見左銀包

今日晚上10點40分個陣起九巴2號上層座位個邊執到，內有信用卡身份證同少量現金，失主請pm我
tg@HimesakaNoa114514